2018跳唱新人陳嘉茵又岀新歌 “火星文”

以前同佢一間中學 又樣衰又姣 隻眼分到楚河漢界咁 年年參加singcon以為自己好勁 但其實台下啲人全部都係笑9緊佢 唱歌本身已經唔掂 淨係識9叫 跳舞又一般 係as one個時已經唔l掂 完全唔明點解之後仲會有公司簽佢
永遠岀歌啲mv最少有一半負皮 咁都上到電台做訪問 不過我都幾佩服佢可以咁有自信 負皮到咁都覺得自己好勁 仲拍片做埋kol

我行MK求撚其搵件MK妹都靚撚過佢

化妝後都成隻青蛙一樣

以前同佢一齊跳舞
佢老母做安利直銷
係咁迫其他學生媽咪買安利
唔買就係咁煩住你

化妝對佢黎講係多餘

聽火星文我聽返自己果首好過

佢參加過台灣個希望之星 竟然係第二
文慧如先第三 on99

條女幾正

佢唱歌真係好撚難聽